真野惠里菜 (6)

連登仲有無巴打鍾意佢

blog:

Instagram:

柴崎岳我屌你老婆

買左佢最新個本寫真同佢本軌跡

都唔新啦

一個10年仲係青森山田剷雪踢波踢全國高校大賽既人, 邊個估到可以8年之間踢西甲, 入皇馬巴塞波, 再踢世界盃, 再搞掂埋惠里菜

最重要係有朋友介紹

佢ig story 覆飯d message 好正